(非即時)荃灣連儂牆有個顛婆想打人 路過嘅人麻煩見佢一次屌一次

片中人接受訪問 後面無啦啦有個顛婆搶人咪
之後惱羞成怒追住個男仔想打佢

啱啱有人喺group share
個個都睇到好嬲 啲廢老就係咁
覺得全世界得佢捱過 得佢有返工
唔會明白咩叫世代交替 都唔撚化

各位實在太內斂 見好多時出聲都係前輩幫返我哋
請各位勇於為自己發聲 你有一大班真香港人做你後盾

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

依啲廢老真係見一次屌一次

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

打鳩佢啦仲屌
全面開戰呀

有人報稱 話依幾日都見到佢喺連儂牆行嚟行去

荃灣巴絲唔使怕啲廢老
一見到佢有動作屌到佢壽終正寢就可以

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

啱, 不論男女老幼, 係藍絲就打

其實我唔明點解個男仔要跑走

牛高馬大使乜怕個咁嘅廢老

Be water????

其實點解佢地成日咁強調自己捱過
乜錢真係重要過自由人權法治咩
同埋冇上述三者 外資徹資 經濟咪仲差

成日開口埋口話捱個堆先無捱過 邊個唔洗捱苦架 個個有錢人咩

個阿婆分明係白卡 又話跳海又勝

因為佢哋自我價值只係建基於「捱過」
佢唯一覺得自己有作為人嘅用處

我有時覺得 佢哋鬧啲後生仔 係憎恨自己咁廢嘅投射
大學生出嚟抗戰 同時做到兩樣自己做唔到又唔敢做

咁鬧完佢就係安慰自己嘅一種

每次有藍絲打人班友都仲係識得圍佢報警
一人一拳咪落去之後跑走啦都on99

正確

個男仔講得啱
身為香港人 個個都捱緊

所以好憎依啲廢老論調

廢老永遠淨係識講人地錯
佢地郁手打人呢?
根本就係一班人渣

琴日先講同事講起 邊個廢老敢郁手搞人
我就一巴車埋去先講野

依樣真 報警等於幫隻廢老call馬
搵個人扮認同佢嘅藍絲 帶佢去無cctv嘅地方.....

應該精神有問題
一時話時代廣場比人話跟住衝出去比車撞，轉頭變咗銅鑼灣維園果頭比人話要跳海。
真係要有精神病先可能仲撐黑警。

點解youtube comment會淪陷哂

依頭話我哋係暴徒 依頭追住人嚟打

廢老logic

所以咁多位真係唔使同依啲人客氣 我自衛還手咋

態度正確
大家唔使跑 唔使企定唔還手

岩
根本佢地果個年代乜都做唔到 唔敢做
而家啲後生仔敢反抗
佢又唔抵得

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

灰衫巴打型

支國落咗order網軍要出動

有個喺上面返廠嘅同學話絕大部分平民係唔知香港發生咩事

有啲知遊行嘅 get咗係愛國遊行 (反送中banner紅色)

所以你哋見到嗰啲真係拎咗批准翻牆嘅三毛。

圖呢

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

最後嗰句真
撐得佢哋都唔係正常人

所以個巴打一開頭話食藥啦呀婆係講得啱

老屎忽心態

唔阻唔阻 隨便洗版

非藍絲捱打都已經比班差佬告, 仲唔走咩

推

個社會真係病得好嚴重

如果附近無乜人 我真係會車佢一把先跑走

捱過就有用

咁佢既人生都幾可悲

廢老個名堅貼切

睇足咁耐笑足咁耐
係跳就跳啦，講咁耐又唔跳

大把廢老人生都好可悲 廢老嗰名唔係流
你睇個傻婆同隔離post個白頭佬
覺得自己有工返好威咖

但人工低都稅都唔使交

唔得呀好尷尬睇唔落去...

呀婆有病就留係屋企等死啦正宗衝出黎柒

正想講 死又死唔去

唔該曬絲

想做藍絲嘅第一滴血

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

巴打去fb 洗版啦

唔洗互屌
10個人打999話佢藏有攻擊性武器

洗乜跳海啫
趁地淋直接跳落橋咪算囉

算啦 條癲婆都就快死 搭車又有2蚊 同佢講道理冇用
一定要笑佢又蠢又豬不如收嗲算咪出黎獻世

今日難得有風球 畀大家笑下

記得

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

一陣又喊住話我哋搞事蝦鳩佢

嘜撚嘢道理，嬲就打人

仲班啲藍絲call馬？

我都想叫拒去跳海

最撚慘挨過都成個乞兒咁。
食正經濟起飛條水都柒撚到咁就證明佢正垃圾黎。

陰公嚕,呢個阿婆捱苦捱到傻左
後生一定係日日做雞比人屌到傻左

入嚟留言啦巴打

push

傻人發現案

叫佢跳海嘅巴打為民除害

8.5 全民三罷

睇個樣都知傻嫁啦 洗乜咁介懷

佢地有自由都冇命享,咪唔抵得我地遲下有,講到尾都係魚蛋論

啊婆打你打到自己爆血管都入你數，冇啦啦搵自己麻煩咩

其實佢哋誤會咗

唔係一直香港經濟差
係因為佢自己個戶口長期得五位數(四位都唔知有無)

就將自己嘅廢賴落經濟差

真係暴徒既話，你仲有命企係到？！

D廢老憑咩一口話人無捱過苦?

無底綫抗爭

佢個樣後生都唔慌靚啦

幾時死？

到佢真係打人咪打斷佢d手手腳腳

一齊焦土，制水，大家食樹皮，一齊捱下苦

希望你哋有時間可以加個字幕
我有啲位真係唔知個顛婆up乜

聽唔明點加
大家

加油

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

開遮Dup撚柒佢啦
呢條白卡閪唔打鑊金佢唔撚知驚
報警又冇撚用

佢地個垃圾講法我背都背得出
支持取消生果金等佢地挨到百二歲

認同
根本係自己冇，你都唔可以有既自私撚

點解人地梁振英60歲唔洗挨
個呀婆70歲都黎都仲要返工挨
跟住仲話多乞丐
樓價 物價 繼續高企就真係多乞丐啦

成隻牛咁淨係識做
唔諗下點解會咁

成隻馬嬲咁

愛回家嗰個樣衰男？

Push

大家有無發覺班豬閪個講法個撚個都差唔多
有無人可以整理出嚟下次開心撚狗用

幫推比文宣thanks

[文宣marketing]不如將「香港人日程表」個名upgrade下？

好

咁似吳志森

里個丫毛比藍絲逼到傻Q左

屌你班仆街推post啊

光復香港，時代革命

fb 好多robot留言 仲要惡意批評
巴打可以嘅話幫手留言

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

我真係跳海

揸咪果條女好索!!

鐘意你主題，唔係下下寫突發，搞亂曬啲突發事

捱苦都要認叻

淨係得你一個捱過苦XD, 笑能死!!

佢把死人聲黑人憎到

捱得最多苦既話事

佢都係快撚啲自殺死左佢算啦 反正都活唔耐

又話番工 但又咁得閒停低係度發癲

有冇人起到佢番咩工 我一定搞到佢失業
仲鍾意捱苦呀喇

香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

嬲?得你嬲啊!香港有200萬人都嬲緊個政府啊!!

聽內容就知白咭人士
唔聽 睇樣 都知

明顯未食藥

Nigga said 🦷🦷🦷🦷

似白咭人

呢d仆街由佢跳海啦，阻住地球轉

佢問有冇捱過苦個下
問佢有冇讀過大學就可以收佢皮

其實係跳海定俾車撞? 之前睇FB, 呢個阿嬋係佔中果陣又係亂咁屌人